求$4K 砌機list

上網見悠二條 list 行i3-9100f好似唔錯，如果淨係for睇下YouTube,Netflix,間中打下Fifa 20咁。想問大家會唔會有其他既list

另外，如果轉i5，性價比會唔會無咁好
麻煩晒

Ipad air 32gb

冇特別需要買iPad啦，呢個年頭冇咩人用電腦㗎啦
除非你有工作用圖

但想間中拎黎打下Fifa

咩叫性價比冇咁好
呢粒i3係抵到爛
上到i5可能頂多一兩年d 大作
睇你自己點諗
一係就strong hold到amd下代既初階u
條list唯一伏點我覺得係HDD
SSD同HDD表現係天與地
寧願要隻240/256GB ssd好過啦

ps4 pro+1tb ssd
重夠錢買多隻手掣

4k不如唔好砌， 買部ipad都滿足到你嘅要求

1 x AMD Ryzen™ 3 3100 (預訂)
價錢：$799

1 x Gigabyte B450M DS3H Micro-ATX
價錢：$530

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$320

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,399

1 x Antec VP Plus Series VP-550P Plus 550W
價錢：$369

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,276

從來未砌過機，多多指教
我做過小小功課，聽講Adata 同Giga 唔係咁好
如果其他照keep，
Gigabyte B450M DS3H Micro-ATX 改為 MSI B450 Bazooka / MSI B450M Pro-M2 Max

ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16改為Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB 或者
Antec Katana Series 7 16GB (2x8GB) DDR4 3200 MHz

Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6改為
Zotac Gaming 1660Super Twin Fans
咁樣會唔會好d?